snapchat是咪又死ser

乜都腥唔出

連wifi就sd唔出

snapchat依d垃圾就咪撚用啦

試埋數據都唔得

竟然重有人用！！

我反而數據可以

我都死咗ser
冇人send野比我

咩都send唔到

乜都send唔到

我都係